屌 幾時先去到旅遊

人都癲

遊你老母

你問我我問邊個？？

今年都未必得

七八月左右啦

全世界恐懼撚死晒之後

旅行*